港島區韓燒黃店

班人叫我揀去邊間，求正常質素黃店，最好任食

旺角好似有兩間 港島唔知

真係唔覺有

我以為有人燒左間黃店

屌點算

平昌

oops sorry 旺角黎

冇印象韓燒有黃店

屌要含淚望住班人幫襯藍店？！

咪撚食啦含淚
係咪要俾錢支持藍屍屌學生罵示威者呀

去韓國

我控制唔到班人，我話唔好幫襯藍絲，班人就話你幫我搵黃絲啦

屌你老母揾唔到咪唔食囉 含乜野淚幫襯藍店

你咪屌囉，屌之前認真睇一次我講咩先啦
屌完都幫唔到我，我想阻止我班朋友去藍店啊

你班朋友根本就係偽黃

無論點，可唔可以幫我阻止一下呢？偽黃都好，阻得一次得一次啦

咁你返屋企含淚啦 幫唔撚到你

燒山果兩間咪黃店

大家盡力幫下場運動可唔可以？定你都偽黃？

求名我唔想我班朋友去幫襯藍店

撘車出旺角咪得 有心一班人食飯的話，出旺角都唔係咩偏僻地方姐

佢d片成日提，印象中叫堅石燒，堅韓燒
查返堅韓燒正名叫堅韓牛

成班人住南區，有幾個一年都唔過得到幾次海

牛角？ wtsgap有

牛角唔算韓燒…
算啦我試下叫班人去平昌